絲打賭球區😊

加油呀下盤，小妹支持你👍🏿

小妹留名😊

終於有個女性專區

係 終於可以留言

自稱小妹嘅都係人妖

呢度好清新呀 無晒d臭男人❤️❤️☺️

紅字留名

含啦八婆

小妹第一次比左你地

收嗲喇

多多指教

垃圾頭狗

本可愛買了下盤
頂實比本寶寶贏錢🤡🤡

12ok?

小妹留名

好多絲打

呢度係秦國呀，咁多人妖

唔抵得？

臭男人!! Get out!!

尊重女性la

唔撚係又輸半呀？

速度12

叫 cup cup cup果d唔見曬

gchi

敘利亞贏球贏盤集氣叫爆區🔥🔥🔥🔥🔥

Me是ball台c 輕 等me教你地挽腳波

法國呢場有d似上次兵工廠個場早波。。。
有冇手足g我講邊場

靜啦

KY買左10皮10.5S
9.5S
8.5S
7.5S
6.5S 唔洗再上水

藍字絲打lm

其實早場真係西波多過正常

角呢屌你老母

南美波黎好似係-,-
又係半一高水下盤入先
之後11最後12。。。

度完買對家就啱
同廢青一樣

澳洲 入一球先ok?

3C

5.5 先買一注

利亞入得球未 me要WIN

一齊傾波都得😊

留名學野

澳洲cup到 今晚去旺角扮袋鼠

小妹想招男朋友
要有錢有車有樓識賭球
希望佢可以帶領我中8x1🤡🤡🤡

敍狗上

到時又唔夠足水架啦

Julia 求你3rd goal

如果真係 Allin角大

唔知澳洲踢緊咩

🔥敘利亞贏波贏盤叫爆集氣區🔥

Syria

no goal

敘利亞加油

4C

客ng la
伊雞打多左幾個零轟左10k落去

澳洲佬

所謂澳洲精神就係團結
開到角大就至醒目
🤡🤡🤡

臭雞

大鼻哥 頭三場客fg？

盤王

想睇

咪gel住 完左再算

敍狗速度12

係
今次我買左3x4
差海地同摩洛哥未過

岩牙
上次華拉20下半24歷歷在目😭

5C

1:2完場 大家開心

主w bet 365由1.66由到1.9 客w企實13無郁過
ng又係

摩盤點睇
我想要

岩聽

2x3跟🤧

海地都fg u r god

就黎高過和了

hi ar b

hi 女朋友

我會睇返馬會大細波

所謂下盤精神就係頂實
和波完場就至醒目
客ng未

想要日本但驚走盤only=.=

bet365 客w 13->12

Fg 神😣

小妹賭球新手 留名

牙鼻🤜🏿

馬會客W 係咁回

上場客球12m已經好黑 今日黑多球

都未踢

頂多20分鐘我派錢架喇

6C

好難玩

客勝補飛啦

76-90分鐘兩隊進失球%

日本-2la

快d 1-2 la

Lm

屌你澳洲仔

留錯

敘利亞速度ng

黎巴嫩

艾沙拉維巴打係常見定cd rom,真心問的

牙香有冇買-,-
同路驚了

呢兩日都係度

日本10

角

嚇死人咩

屌

我係cd rom

🔥敘利亞贏波贏盤叫爆區🔥

幼稚

木耳條仆街可唔可以傳波

冇買

ds響以為入左🤢

唔好嬲啦
我下場會買你

好事黎

救角😂
買左幾多角小

等即W

仆街啦你

求你11角完

求12

啱

日日本10

bgor個角好團結
想dem返個bgor beat🔥

我都係cd rom

冇得等即w la😂

6.5都驚緊

12完大家開心

變身b

呢場似殺上盤 送返個主晉比你

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
2886
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 1 澳洲(主) 對 敘利亞(客)
客(無入球)@4.70 $1000000
金額 $1,000,000.00

澳洲全隊死清光

叫我變妹

尾到=.=
我了

我叫花兒

我了

臭花

屌 老抽死出場啦

入一球 比我輸半ok?

...係咪咁黑你地憎

敘利亞絕殺未

Hoyin
醉後
劉神
豈
艾沙
頂實2.5s我抽3 各派$100架 幫屌住

夢大b我想死

Julia求你絕殺

岩岩我有留-.-

下次唔好啦

岩岩牙頂住

我呢

你第6

封盤

敘利亞ng未
伊雞上緊ifc。。。

又要訓擔架 敘利亞要入未

抽埋我啦..T.T

佢有FG 有盤上咩IFC-.-

輸撚死
澳洲佬

7C

yinb下盤買了多少

老變 我了

fake？

NO

ds慢左-,-

3舊咋-.-

你咩牙

補得個4分鐘 係咪ON9

咁都大唔到

直接完啦好嗎

希望可以公正d 補到1-2為止

我都希望得

咪撚11 >.< 一係你輸撚7左佢 仆街><

....

補到8C就算啦

8c好嘛。。。

希望可以公正d 補到1-2 8c為止

一齊推唄

日本1.5半大易到

補番澳洲盤 8

又5比尿

跟你改名轉運

㗎仔2 0無人理

咪撚踢世界盃啦澳洲狗

收蚊好野

好彩無買

澳洲
嘻

咁都頂到

垃圾到

辛苦推到上200幾又落返黎

抽我

頭場下盤 3.5s 3rd no goal gellllll

me

棋王 還我血汗錢

小妹敍狗大大力cashed

jp 4.5s？

半2全2 召喚

92派我

十連
1. 敍狗 +1/1.5 👍🏿

搭車訓到無買即場

十連
1. 澳狗 -1/-1.5

十連對家

我

第一場就斷就靜啦 小妹刀第五場斷啦 你還我血汁錢牙

慣左斷第10場😂

92日日派

冇留係咪我頂上先

敘利亞ez🀄️

屌你老母！

我覺得半場仲有球

踢加時？

聽日馬仔唔出街了

十連
1. 澳狗 -1/-1.5
2. 日本 4.5

你老4燈過我呀仆街

4.5s Allin 8

on9 -,-

推走佢

推

咁等多陣先5.5s

唔買正契弟 屌你老母

6.5好小時間出現乍

佢無天份

再留過

系

0245咁撚夜點買

幸運四數

4.5/5s兩次都買5到
skip等今晚了
拍拖88

加咩時呀 大又大唔到 廢西澳洲

唔中都留-.-

補上

佢留定 幫佢quote先

十連盤
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿
2. 奧地利小孩 受平半👎🏻

1. 悉尼 -0.25👍🏿
2. 荷蘭 -1.75👍🏿
3. 不4鳥-0.25👍🏿
4. 西悉即w👍🏿
5. 蘇格蘭-0🤘
5. 以色列小朋友+0👎🏻

1. 敍狗 +1/1.5 👍🏿

我以後唔會賭小朋友

敘extra fg

你追佢追咁多注

呢條飛嘅機率係咪難中過六合彩

搵我未牙

壞習慣

是咪無洗牌

拾回安慰

敍rc

客晉就真係踢世界杯

日本21

黎升左盤🤔

話左啦恆b
無追4.5細正確啦

早知唔買1.5 買1.5/2

差成倍

skip了
黎升盤
咁似咁日威2c

見到半場1:1既波 以後都要補個波膽

早知我唔買澳洲

早知買比卡超

有早知

最後一分鐘

重留

唔好啦

支持

5買啦

客晉有冇GCHI

澳洲落地獄 客晉gel

。。。。咪gel啦屌

澳洲全隊去哂陪查比科恩斯了-.-

想買客晉 熱血 歷史性 澳假無火踢

幾個月之前都講過..

同路博12碼

我都係為啖氣支持左客

豈巴

星期二 1
澳洲(主) 對 敘利亞(客)
晉級隊伍
客@3.60

$ 300.00

澳洲 死賤種！！！！！！！！

大蛇們點睇阿根廷？

高原 主埸
美欺 氧氣

5抽4都抽唔中我 我針了

橙

不要灰

買波2揀1都揀唔中啦...

澳狗連12馬都想呃

下次再派 你同醉巴既自動入抽獎list

屌 咁都入

......

冇天理

垃圾澳

冇天理呀
輸兩場盤教仲有晉級

其實完場未

Julia 晉派香香

小妹華麗留名

小妹累了

55

派埋

嗚嗚嗚

92蛇羸十鳩幾注唔派禾真係講5通

checked
嬴多啲

唔通近排流連馬會贏哂果個蒙面人係92

買咩好

92派$$

快晉

我都真係第一次見 仲要唔派我

佢一拎完錢仲未行出門口又有第二注收錢

夠唔夠你係上海食碗麵？

我晚餐食飯十幾蚊 SET嫁炸

咁堅

啱啱客差啲糕

中柱

澳洲 賤種

係，贏到今日又換左note 8

唔派我講唔通

直到應該全po派啦

尾到...

上海外婆家好食

又抵又正

仲諗緊點解條隊咁慢=.=原來92係前面拎緊錢

果陣日日食 好撚多人排不過

依家先見到😞

即場有咩入

其實上海D食物狗糧黎...
香港真係好食好多
係度我食最多係公仔麵

我跟92蛇既

小籠包

btw 92有料 頂實2.5s

跟注5.5S

50k係要比啲時間staff數

唔怪之得 心諗做咩無馬跑條隊都咁長

小妹過上海個時帶你食好野

係500k wo

你而加買 不如試下等佢入一球再買

求追返少少算

Sorry,再抽一定頭5留比你同豈巴

入球未

直屌no goal算

吹能到

美欺原來已經30了

疑似決賽週球衣流出
唔知會唔會有非球技因素影響到比賽呢

唔緊要 抽中已經巧kai心🤧 未抽中過

咁又唔使 下次你抽我都未必上水啦

2:2又有得抽

LM

入左4.5s

有冇開channel比我跟下

好快咋嗎= =

我覺得
絲打唔應該用gel頭

應該用 化妝～

5g-.- 平時淨係入錢

有冇咁假呀

lm

我牙92蛇

=.= 92蛇果D係比支票
馬會唔會比咁大棟CASH你

大家認唔認同

嗯

Set頭

海地ng

No goal la ho ma

決鬥

日本炒唔到去食屎啦

做人會想開心做份自己想做既工 但冇乜前途同錢途
定做份我完全唔開心 仲好大壓力 但相對前途同錢途都好好既工

noo

做人最緊要開心

係

前途加錢途

最緊要開心健康

Bb唔好嬲

Thx

不過冇女就一定唔開心

如果係女人就好
男人搵少D 會比人話冇出色 冇大志
邊個定形男人就一定要搵好多錢做好高職位
我都唔明點解呢D思想會係我個腦海入面

Go hk la diu

做份唔開心嘅工再用錢買開心

真係好大壓力

你睇下香香無限金錢

冇時間買開心

國際賽一球球半得德國開出？

食屎啦

唔係現在
係將來

錫返

Agger

講真..

認

依家就黎頂唔順
真係好辛苦
我日撚日8點返到OFFICE 10點先走到
做既野每一PART都好大責任

香香啲月餅錢部分去左馬會到

今晚得自己食飯想死

祝我老豆健康ok?

馬會請大家食月餅

前提係唔會jump

就黎爆嫁啦

壓力來自責任嘅話 有無得分返出去

外母果關好難搞架低人工

講真
我山窮水盡先走去賣月餅
你話係咪無限

我冇份

賣完咪無限

好charm...
挨埋你咪升職做比野人做果個

之前有份工後悔冇盡力，不過都係自己要緊，頂唔順就走啦，半年都適應唔到就即係唔啱自己

賺嗰雞水咁多 交完煤氣錢都冇晒

博盡

真係想創業就放手一博 唔掂最多都係打工還錢/回血
我就是例子

你要交？

加油9up

有份用咪要交

以為lo交晒

香香好似自己搬左出去住

重要幫lo交電話費

鼻sir創業成功？

唔係同哥哥住咩

我都想有個SENIOR分擔下
但係冇
唉

唉屌

你有能力

唔怪之得lo冇上水 要去體育館沖涼偷wifi

我曾經都以為自己有
但原來冇乜

我要人們都看到我
但不知道我是誰

你地話咩就咩啦

Me 9up don’t angry

失敗
半年就搞壞左自己 又爆肺入醫院又免疫系統出事
依加要打返工加做freelance 回血再創業

香香幾時唱歌

我想返香港做BARTENDER 我好鍾意飲酒 亦都好有興趣係呢方面發展
但香港社會唔會睇得起我

9up 竟然唔9up
睇黎壓力真係好大

加油 頂住牙FD子

你係我粉絲？

真係好大
今日偷偷地準時收工上黎9UP
平時我要自己坐到10點幾

邊行？

2:3 日本

Bombombombom

工程

2:0果陣反CUP有幾多倍 痴線

屌你我都係做工程
工程狗真係好大壓力

你地好charm
自知係廢人 做低層逗人工算
讀u先知香港有咁多勁人

見個fd 星期日返公司做野...

日本打假?

日本仔ho ball

老實
咁多行業
我真心欣賞佩服工程三行

2:0反cup咩賠率

屌你老母日本仔

以我所知UST都有人咁做 ANYWAY 搵到錢就係叻仔 冇人會CARE你乜行業有冇犯法

係 我果陣嘅壓力只係收唔收到錢出糧比人

真係好撚辛苦同大壓力 唉

我壓力係我要負責哂成棟野既DESIGN 同PLANNING
但我真係自問冇經驗同能力去處理 做錯好多野

都要有資金

公平咩

好叻仔 支持9up

佢好似唔係自己搞哂成檔外圍果類
係同大陸莊家交易做下線咁 然後再撈埋放數
放數加外圍真係完美配搭

識人做放數，一年執兩三球，不過做一啲賤嘢先得

叻條撚咩 我真係做唔掂先死

你係咩？

行行出狀元 開心最緊要
我都返返舊公司做了
工人少左但所有野都好好

鼻爺

@@畫錯plan?

886😊😊

我地海地手足自成一族
又踢真球又會反杯

唔好4 可唔可以同上頭反映下

收聲啦利豬

真神海地ng

學生哥收唔返錢點算

佢係嫁 平時係HKU 渣住幾本醫科書走黎走去 帶住眼鏡 正正常常 仲品學兼優
完全冇人估到一返到房同出左街 就變左個外圍同放數佬

巴哥

傷風驚傳染你麻

日本仔真係

大哥~~

你第一年就負責哂成棟樓

我話你聽 佢會評估左果條友有冇找數能力先
然後再問佢拎ID同住址
你夠膽唔還我都唔知佢會做D乜

利迷靚仔

好神奇

9up請唔請人 我可以幫你打理公司

pantry

我只係一個MT仔 唔係老細呀大佬

Thanks 香b

差唔多啦...
冇留位做風火水電..PLAN錯次序...呢D基本啦

上post都好似有手足咁

過幾年就係啦

返左幾個月 學識哂用蒸爐 影印機同點filing
請唔請人

咁真係好大獲 要重畫咁濟

直接d 幫你含ok?

你點design

百屌成材 我都比人屌到反晒皮

我只係上海一個小薯仔
呢邊周街法拉利林寶
如果真係想畢業出人頭地又頂到壓力
黎上海真係唔錯選擇
但一仗功成萬骨枯
好多失敗者都頂唔順壓力就走左(就快係我)

一個人做幾個人野 咩料

小妹處黎...含撚唔叻

話明MT
個T解TRAINEE
點撚識WOR
但我發現返左工 冇人會理你畢業左幾耐係咪FG
一黎就當你乜7都識

4.5boom 4.5/5 boom

好野90mins絕殺曬小波

咁熱鬧

人工都係幾個人

5.5都bomb

摩洛哥生性pls

買左條奪命4x5

想知

屌丫
我還左本書成半個月
e+寄封信黎話我未還？

我都想 可惜唔係

bomb

食完飯返黎 乜7都爆哂

3-3

我可以點？

中左派仲好

同職員講返 話係邊間圖書館已經還左

我宜家都成日9畫 再隊俾d e&m改
但你就慘了

有福同享 有難同當

女工程師

咩盤好

阿根廷對家

收到風今場阿根廷唔輸得 所以要買佢對家

係要逼4我

北泡

9up 公司有冇比埋地方你住
雖然做唔到mt但都想g

你話係就係啦

佢幫我比左一半租
我住係浦東 正路就一萬RMB租既
佢幫我比左5K

招一個女室友幫手分租

祝樓主今晚中頭獎即刻同我私奔

放工飲杯酒先係人生一大樂事

帶埋me

我比較喜歡自己一個人

識上海姐姐

帶埋我

你黎我介紹我公司果D比你

環境唔錯

上海好多正清bar

不了，識幾個上海交通大學畢業嘅

咁勁？

介紹俾我

定唔知乜U ，完全唔靚

將男

agger
港女 日本妹

係 因為全世界都覺得阿根廷今場唔輸得

係 黎到最大娛樂就係每星期落BAR聽住BAND叫兩杯野飲下
加埋個景
真係好正

求其讀個master 同我爭嘢做

好多靚女的
行一轉浦東就見到
呢度D OL真係唔差
好多四川雲南妹好正

連輸2場好frustrate

好似漏左啲嘢

你自己過黎探索下

其實一個人叫兩杯嘢飲係咪正常㗎

香港GOAL!!!!

我有時會一個人幾定幾杯 真係好正常

仲以為

我都係讀工程 好辛苦

你唸多左啦 我毒撚黎

放工返去瞓

我機械做既 其實冇乜話分性別 ok?

發現到派錢盤
今晚瑞典受讓半一有1.8倍
輕鬆錢

我明呀 讀果陣又CHUR 其他科D人又上莊又搞OCAMP 又走堂 好似好多時間咁
我地工程狗課程又難讀 又要成日做LAB 又多ASSIGNMENT D堂又塞到密密麻麻 仲返得多過中學
出到黎做野責任又大 簽個名可能就幾十年責任

讀工程咁好搵都死

有冇人見過詠巴

去左和合石啦

醫生

阿根廷由讓平半再變讓一球仲要得1.68
比狗買

係你先以為好搵

\|/

仲要ust engine 狗

因為全世界都覺得阿根廷呢場唔輸得
輸左就無緣世界杯
但事實係 阿根廷只需要和波打附加賽
根本唔係一定要羸
而厄瓜多爾高原主場亦都唔係美斯想羸就羸到
前排巴西踢完高原主場成隊都要吸氧氣同腳軟

乜N

就算搵到都無命享，讀書都已經整差曬身體

中左即刻放假

其實唔係
有啲比人㩒到仆街又餓唔死

電梯工程

我都準備好日日返十幾個鐘了

只係餓唔死
想搵多少少都唔好揀N展

mech 好失敗

你日日八串一

讀緊乞食科都未死

UST MECH幾好呀 不過比我行返轉頭畢業唔會揀返做N展

睇樓未

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
2889
投注類別 入球大細過關 4x5
細節
星期二 4 波斯尼亞U21(主) 對 葡萄牙U21(客)
大 [2.5 球] @ 1.72
星期二 7 芬蘭U21(主) 對 丹麥U21(客)
大 [2.5 球] @ 1.78
星期二 10 挪威U21(主) 對 德國U21(客)
大 [2.5/3 球] @ 1.63
星期二 12 斯洛伐克U21(主) 對 西班牙U21(客)
大 [2.5 球] @ 1.72

全大🙏🏻

如果日日返十幾個鐘 真係賭球都無心機

數錢都話悶係咩心態

好chur 讀唔掂

我都想數

mech mech mech eng

尖尖讀STAT還好嗎

9up 月入幾十萬都 話冇哂錢途

自己睇

琴晚先講完😂

葡撻

U21仲開2.5😅

我讀civil背石頭名都冇意思

摩洛哥fg請生性

摩洛哥

C朗+蘭尼

三個場
兩個打全場
係咩玩法

你背到拎first hon

on9先讀ENG

Are you?

ON9先讀屍伏

U21 big

無水點賭

南韓 平注

買左南韓對家

出多次，北韓
買左早水平手 自己決定等唔等轉盤

92蛇日

對哂兩場

六合彩cashedd

支持娥蛇

可能你贏哂我呢 琴日我up烏克蘭都輸比你克羅

中3個字

十連盤
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿
2. 奧地利小孩 受平半👎🏻

1. 悉尼 -0.25👍🏿
2. 荷蘭 -1.75👍🏿
3. 不4鳥-0.25👍🏿
4. 西悉即w👍🏿
5. 蘇格蘭-0🤘
5. 以色列小朋友+0👎🏻

1. 敍狗 +1/1.5 👍🏿
2. 黎巴亂 -0.25

我1:0

摩goal u21葡goal

開咩

omar 勁到

跟住娥蛇奧瑪蛇無窮人

堆黑人勁到

金卡絲表示支持

何小姐

得金色不要秀= =

葡仔請入多兩三球 let me 安心

狗會收幾

西面尾到

包養PL?

3x4fg 炒海地

黑色之後就係金色??

Gchi

摩再糕

你既黑色最勁

南韓

我d毛係黑色

黑人大黑棒中出韓妹矮撚

世正話差小小..

賭最少三百萬先有金咭

睇黎買我對家好d

我2/3 到葡撻入波啦

樓主幾時借錢比我交學費

彈你去財仔

葡狗唔炒鳩對面

彈我啦 就到deadline

夢大你都係咁牙

你地deffer payment

小妹間垃圾defer 5到好耐

葡仔你可以入球嗎

唔好理佢地
佢地就黎writeoff

黎巴嫩半大全大

比翅機會

今日咁多大球

葡仔刷牙就入波啦

大多場好唔好

3:0 最好

仲未收手

E巴嬴咁多 M GAY G WING 我了

未死得

推失左喇俾小朋友殺左

法國定比利是好

當然是法國 1.02穩到

葡萄牙

講緊-3

唔賭降盤上盤

葡仔下半場請入兩球先

樓主變番2.03了

我又淨係跟左海地。。。

改完名 要贏波了

@樓豬 希望你反省下

大鼻哥不如你出3我幫你揀走1

冇水

Hi everyone

買左200主

買左黎

betting要北韓..嘻

佢飲得渣......

我要黎巴嫩

我要大家

買唔切半和

同

草蜢 愛e蘭 喜伯年ng

李城ng

真係似黎贏..

Fg 全部單頭

一齊賭球

黎你老母

黎巴嫩半主gogogo

入波未

支持黎巴受葡21

半大全大

應該半和/客

入兩粒先啦

仲未入既

半場系列

愛e蘭ng中

Long time no 絲

咁旺幫手嗌下

葡仔入波未 唔入比主入啦

似0:0半場

葡快入球

戒左賭球 發覺賭球長豬
賭馬開心啲

黎巴亂fg
有外仔實allin

我報公安

Btw

我都無... 1.66 了半場

中左派我

小妹今日豬到喊

葡又半2全2 on99

成18分了

ng又中

廢青入未
買左全大=.=

又中呀ng

黎巴10？

入多粒

對家又goal

黎1:0

比多兩粒

我也是

黎巴亂繼撚續上

波蘭女足ng

北韓仲有無鄭大世

屌你老母20

2:0

入波啦 邊隊都好

樓g控制賽果

半大搞撚掂

幾時😑

樓主比多粒開埋個全大

呢排好撚多半大

普e羅尼ng

😏😏😏

好man

夏積杜克ng

今次北韓真係查比高恩斯了，仲有無命返到去

整多粒開埋個全大

會怕醜😂😂😂

大家好勁

Ez

金仔

黎巴亂ng

樓主收我為途ok?

大家交流下應該幾好

德國u21有咩人？

聽朝場角今晚買好定聽朝先買好，唔知起唔起到身

高射炮

小朋友好難賭...我尋日都睇晒愛e蘭有咩人...

6 8 9 場次點睇

傻豬黎既😂😂😂

樓主發功比多粒我ok?

我淨係睇即場...賽前唔識睇

衰鬼..好尷尬

4x5大波
🀄️

伊妹快啲出水比我

廢青大球gellll

主應該有多球at least

伊雞快D屌我屎眼

食屎狗葡狗斷鳩me

唔小心禁錯ALLIN ..

穿左邊幾場

買左咩...

全廢青

腎總又然大錢

呢幾日都幾旺

又中

左右b 見到你係馬post

要拜了

有冇人跟左我

出左咩

唔准

不單半場輸7球

舊登？

摩哥ng

咁我屌佢屎眼

派我？

上到目標就派

派我

Lm一身蟻

講左一百次

伊雞同我同哂路？
黎 摩 瑞典 葡萄牙

請你繼續贏 請係喱個post既手足繼續贏

比多球我啦

樓豬

夜期今日都幾大波動

呢幾日d大蛇贏咁多，乞錢仲好過賭球

一動不如一靜 買堆牆紙隔幾日比磚頭

明白了

輸到仆街

黎巴整多粒未

呢度邊個係大蛇

明白

=.=

呀！！！！

Ng有樓主 阿鼻
平手盤有92蛇
半一盤有盧洪哲
角球有ky 9up
股神有 左右b
燈神有 _ _

無我兩個老4就唔好打咁多字啦

漏左面爺

有啦

邊個燈神咁巴閉

小妹

半場有善囝

葡仔全大大大力gel 同志們

兩個字 你亂打

夢大教我一切

教你針

仲差個 點計

燈神 我了

燈過本生燈

葡仔正食屎狗 我條4x5

呢度啲人好風趣

你個波都好大

叫唔叫性騷擾

唔算

未揸唔算

我自己加-.-

想好下場了

老變 感動

廢青半大小小小小注 手持100蚊

一場黎到比小小心水 俄羅斯主盤

勒是霧都

訓了 有緣再見

唉 好日唔打波
一打就穿魚蛋

有冇人派小妹

好 ok等

黎半主

冇人派我

諗到一個人

老夢

點解

拿 唔係 我無咁講

應該係我了

晚安

拿 我都估朱蛇諗咩
唔代表我都係咁諗

諗起自己

角球

一定唔係我地夢蛇 我要利申先

已回家

聽日繼續

黎巴亂ng又中呀

老黎3:0

5識賭球了

12點e朗 塞爾

南北韓幾時滅國

對小妹

買左30波膽過關 可唔可以no goal😂😂😂

燈下先買了丹麥2.5小

長追佢對家就贏錢

豬晒HE

然仔係咪跟左我

小妹想要俄國8.5b

佢次次都輸盤連續好幾次啦

應唔應該去入200重新推過

歪

我都想起機牙

屌 黎巴亂似ng

一齊推十場

唔想40

3-0仲讓緊平半

仲要升盤讓人...

補補飛

廢青開大未
好眼訓食緊糖水

無即場...

係喎

輸撚左成gut

1001

u21 8.5b點睇

法國
比利時
希蠟
秘魯

小朋友有啲難揀

主其他串頭3場😂😂😂？

睇黎可以搶埋1001 先訓

我d u21冇角買既

黎巴嫩半大全大 大大力gel

廢青半大已死

454咁多炒麵王

辣味/炒蟹一箱

我1/2 比多球牙

Me

00

990

7仔5蚊咋

999

原來波膽過關02伊朗

Ah ha 我要飛往天上

Mon po

...